講真日本一定死撚硬

韓國升得快係因為日日test一萬個人,搵晒d感染者才密切接觸者就好快可以阻止傳播鏈,加上韓國人而家已經開始積極防疫,減少後續人傳人既風險。相反日本d傻西官僚個個個腦都裝屎成日諗唔好搞到經濟,得d極重症既人先會test,係官方數字增長得慢既時候實際數字根本係一支箭既升,加上日本人人口密集而家已經錯過左阻止社區傳播既時機,所以個人覺得日本係已經係食屎既邊緣,經濟一定爆得慘過中國

日經post

啲yen仲升緊

日本呢回真係含得撚
準備左2年諗住實食冇痴牙
真係多得黨搞單咁嘅野一獲收日本皮

推到日本人反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動